為黎緊區選就準備

文宣組 得閒可以準備定啲圖
為黎緊區議會選舉做準備
每個人 可以既話就去附近既票站派單張
等人記得克警既暴行 俾人睇清楚建制點樣賣港
呢招對善忙既港豬應該好有用 又可以針對小部分求其投票既人

小建議 歡迎討論

係咪11月24號舉行呀？
好期待想快啲到個日
想睇建制派班喊樣